Godalming vertelde de bevrachters die hij gedroomd dat het vak verzonden aan boord bevatten mogelijk iets gestolen uit een vriend van hem, en kreeg een halve toestemming dat hij misschien openen op eigen risico.
De eigenaar gaf hem een papier vertelde de kapitein hem elke faciliteit in doen waar hij koos aan boord van het schip, maar ook een soortgelijke toestemming aan zijn agent op Varna.
We hebben gezien dat de agent, die was erg onder de indruk van de Godalming vriendelijk wijze aan hem, en we zijn allemaal tevreden zijn dat wat hij kan doen om te helpen onze wensen zal gebeuren.
We hebben al afgesproken wat te doen in geval krijgen we de doos open.
Als de telling is er, Van Helsing en Seward wordt afgesneden zijn hoofd tegelijk en stuur een spel door zijn hart.
Morris en Godalming en ik belet interferentie veroorzaken, zelfs als we gebruikmaken van de wapens die wij klaar.
De Professor zegt dat als wij kunnen dus trakteer de Graaf's lichaam, zal het spoedig na vallen in stof.
In dat geval zou er geen bewijsmateriaal tegen ons, in geval van elke verdenking van moord werden gewekt.
Maar zelfs als dat niet het geval was, we moeten staan of vallen met onze act en misschien dit zeer script kunnen aantonen tussen sommigen van ons en een touw.
Voor mezelf, ik moet de kans alleen te gelukkig als zij moesten komen.
